馬會送錢

鏝邊有可能追得番 買100萬 咁就有10萬

100萬換110萬或0...

咁早高就發功

利記5.5 馬會派錢

一邊10賠1
另一邊得5點幾
狗會水深到呢

仲記得上次psg

咪燈我利啦

若要生活好